銅鑼灣時代光場和你shop好成功，可以轉去Sogo la

今日開心平安夜，諗住行街，點知啲鋪頭好閂咗，我最心愛嘅zara都落咗閘。
未閂嗰啲一個人寔中冇，一啲聖誕氣氛都冇，好唔開心，準備去Sogo。
大家一齊？

SOGO

IFCCC

去左希慎睇iphone 未？

推

都得

時代好成功，唔洗留啦，be water ，攬炒第二度

想做生意？發夢啦！

hysan, sogo 之後過版, 轉場

大聲公拉大隊走啦

Push

最旺一定係sogo

出緊

幫手叫大家一齊

去sogo 去sogo

近近哋希慎，sogo la

銅鑼灣好多狗 去突擊跑馬地仲好啦

跑馬地做what?

Ifc呢

lkf

去apple shop寫個CHINAPPLE上去

佢係五毛，帶風向

掃埋時代，全世界入老蘭

ifc無意思 啲鋪9點關晒

sogo
希慎
灣仔
中環
ifc
老蘭

港島既手足仲有下場
突發！老蘭先係我地今日重中之重！

推！

Sogo個場好靜 手足嚟帶旺佢

Yoho有咩搞

啲人而家喺邊

唔好入銅鑼灣廣場！入面話事果條女藍到發黑已經交左好多Cctv比班狗！

皇室堡要人

Times超多人,過千

手足依家係邊，我一條友戇鳩鳩企左喺SOGO

樓下兩層仲好好生意喎 千両嗰啲

推Twitter retweet
聖誕嚇到市民墮樓

Lkf

去你屋企執兩劑仲好啦

全部係times

一齊落地下啦

防唔到架喎

唯有包實囉

銅鑼灣廣場入面啲舖本身好早收，唔洗點理
但後面世貿就.....er.....

已封

唔好分散行

資訊post，值得推

現在幫手叫人去希慎/sogo
thz

gogogo

哩個鐘數，商場都準備收皮。
去lkf?

搞掂sogo hysan 就去得

Sor
我一條女，fd走咗，一個人唔敢去lkf，要退場番歸啦，十分抱歉

push

[即時] 世貿後面大批狗車到,有幾架車裝住幾個扮黑衣人!

和你shop 有撚用咩。 害鳩人送死 。 又係預告式行動未撚俾人打夠呀。 你要撚狗自己去 唔好叫人陪你去死。

好撚有用喎

自己人死左幾多個呀 shop你老母呀。 俾人拉果個唔係你。 一隻狗都無撚死過。

其實今日拉嗰啲入啲咩，我出得黎就預咗48。
你自己縮你老母閪度啦

耀華街呢？

撚狗有用你咪慢慢撚。 佢毛都無傷一條，你覺得自己抗爭緊

我要飲酒